
                      Película de animación para entretenerte un domingo cualquiera, no aporta nada nuevo al cine de animación, lo bueno que tiene el mismo rollo que Madagascar y el mismo sentido del humor, pero la película llega a un punto en el que se vuelve muy loca y se pasa de rosca. Película decente para entretenerte un domingo cualquiera, nada más.
        
            